其實香港地係咪買架輪椅抵玩過買部車

輪椅又唔駛考車牌，又可以喺行人路同馬路上奔馳，車同行人都要忌佢三分；加上細過部車咁多唔使周圍搵車位拍，就咁擺入屋又得

搭車仲唔駛排隊，直接鏟去隊頭就得

改車又唔會比狗捉

免費泊傷殘位

冇得輸

一齊落轉老蘭研究下
我渣林寶你渣輪椅

上唔到樓梯己經唔考慮

有咩車可以上樓梯

美國果d, 成部坦克車咁

重可以泊傷殘位

輪椅送外賣

去到樓梯位本來我騎輪椅,變左輪椅騎我,仲要鬼死咁重,你搬啦

醉駕撞到人都唔洗負責
仲屈過撐警狗楊明

咁你對腳冇事架麻
遇到樓梯咪落車行路

由元朗出市區應該考慮邊隻輪椅？

林寶晚晚都有
輪椅就真係未見過

是旦一架得
坐輪椅再上巴士/MTR 2蚊

香港有人揸？

你真係講埋坦克都仲得

後面可以企位載女，二人世界

咁又係，坐電動輪椅用廢老咭$2搭車真係無得輸

以為佢個頭同崔金一樣..

坐大脾喇 不過後面又真係可以企多條女
3P喇

Strong po lm
研究左呢樣嘢好耐
想知如果冇傷殘人士果啲證明 坐輪椅係咪犯法？

你有閪林寶咩

巴打請唔請跟班

真